Alphard Vellfire 揀邊架

小弟渣緊previa 2.4
想upgrade渣得舒服啲

Alphard同vellfire都差唔多
唔係好識揀

兩者有乜差別 除左個名
求賜教

vellfire好似細d

Vellfire
Alphard 太似司機

車頭pump 把同尾燈唔同同Vellfive 好似係黑籠

殻唔同
機器內籠空間一樣

alphard一樣有黑籠

要最貴個隻先有

之前睇過d介紹 話vellfire係打年輕人市場多d
但係我睇唔出分別

無記錯既話 vellfire 黑籠同唔係全皮 係半皮

副駕位好似唔係電

佛就全皮 不過 無黑籠 除非最貴70幾萬個隻
但最貴又無走廊

Elgrand

Alphard 咁撚核突

呀叔車

水貨Esquire

咪即係noah/voxy

樓主想買20系定30系

渣得呢D, 都一樣

咁Vito，差唔多價錢

新alphard 3.5正呀
轉左直噴 8sp波箱
唔知新vellfire 3.5係咪都會跟住一齊轉

V250 唔錯

Vellfire 靚仔少少

30系

:-

個人喜好啦
我就揸Alphard